大帥哥第10集 去到25分鐘開始 有人講粗口

村長夫話：個大帥哥呢 乜鳩都亂咁嚟

有冇人聽到